% !TeX root = DiplomOsipov.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = russian_english
\begin{thebibliography}{25}

\bibitem{gosZemCadastre}
Баденко,~В.~Л. Государственный земельный кадастр
/ Баденко~В.~Л., Гарманов~В.~В., Осипов~Г.~К.
- Санкт-Петербург, СПбГПУ, 2010. - 331~с.

\bibitem{fz221}
О государственном кадастре недвижимости: Федеральный закон от 24.07.2007 № 221-ФЗ (ред. от 27.12.2009).

\bibitem{zemelnUch}
Земельный участок / Юридический словарь.- 2000.-
Режим доступа: http://dic.academic.ru/dic.nsf/lower/14859.

\bibitem{zemCodex}
Земельный кодекс Российской Федерации от 25.10.2001 N 136-ФЗ (с послед. редакциями) .- 2013.

\bibitem{edinki}
Единые землепользования, многоконтурные земельные участки / Земельно-кадастровый центр.-
Режим доступа: http://zkcenter.ru/edinye-zemlepolzovaniya-mnogokonturnie-zemelmie-uchastki.

\bibitem{order412}
Об утверждении формы межевого плана и требований к его подготовке, примерной формы извещения о проведении собрания о согласовании местоположения границ земельных участков 
[Текст]: приказ от 24 ноября 2008  г. N 412 
/ Рос. газета. - 2012. - 19 декабря.

\bibitem{technokad}
Технокад-Экспресс 
/ ООО <<Технокад>>, 2015.- 
Режим доступа:
http://www.technokad.ru/productes/technokad-express/.

\bibitem{progeo}
Программный продукт ПроГео 
/ ООО «ЗВСОФТ», 2015.-
Режим доступа: http://www.zwsoft.ru/content/programmnyi-produkt-progeo-progeo.

\bibitem{xmlConverter}
Ясевич А., XML Converter / А. Ясевич.- 2015.-
Режим доступа: http://xmlcon.ru.

\bibitem{rayTrace}
Задача о принадлежности точки многоугольнику. - 
Режим доступа: http://dic.academic.ru/dic.nsf/ruwiki/1496401.

\bibitem{computerGraphics}
Foley J. D., Computer Graphics: Principles and Practice / J.~D.~Foley 1990.-- 965~c.

\bibitem{poinyInPolygonStategy}
Eric Haines. Point in Polygon Strategies
Режим доступа:
http://erich.realtimerendering.com/ptinpoly/.

\bibitem{Weiler}
K. Weiler. An incremental angle point in polygon test, , Academic Press, Boston, MA, 1994.-, C.~16–23.

\bibitem{pointInPolygonProblem}
Hormann, K. The point in polygon problem for arbitrary polygons . 
Comput. Geom. Theory Appl. 20 (2001),/ K.~Hormann, A.~Agathos.-- 2001.-- C.~131-144.

\bibitem{v04stdmp}
О внесении изменений в приказ Федеральной службы государственной регистрации, кадастра и картографии 13.12.2011 № П/501 [Текст]: приказ от 25 июня 2013 г. № П/237
/ Росреестр, 2013.-
Режим доступа: https://rosreestr.ru/site/activity/docs/detail.php?ID=6271.

\bibitem{autocadDeveloping}
Разработка приложений для AutoCAD
/ Autodesk, 2015.-
Режим доступа: http://www.autodesk.ru/adsk/servlet/index?id=22740301\&siteID=871736.

\bibitem{wpftemplates}
Шаблоны и пользовательские элементы управления WPF
/ professorweb.ru, 2015.-
Режим доступа: http://professorweb.ru/my/WPF/Template/level17/template\_index.php.

\bibitem{autocadExtension}
Adding XData to AutoCAD entities using .NET
/ Kean Walmsley, 2007.- 2 апреля
Режим доступа: 		http://through-the-interface.typepad.com/through\_the\_interface/2007/04/adding\_xdata\_to.html.

\bibitem{mvvmlight}
MVVM Light Toolkit
/ lbugnion, 2015.-
Режим доступа: http://www.mvvmlight.net

\bibitem{openxmlMSDN}
Open XML SDK 2.5
/ MSDN, 2014.- 25 июля
Режим доступа:  https://msdn.microsoft.com/ru-ru/library/office/bb448854.aspx.

\bibitem{grki}
Государственный реестр кадастровых инженеров
/ Росреестр, 2015.-
Режим доступа: https://rosreestr.ru/site/fiz/poluchit-svedeniya-iz-reestra-kadastrovykh-inzhenerov/gosudarstvennyy-reestr-kadastrovykh-inzhenerov/

\bibitem{vmcollection}
VM Collection implementation
/ Marc, 2015.-
Режим доступа: http://stackoverflow.com/questions/15830008/mvvm-and-collections-of-vms

\bibitem{wpfbinding}
WPF. Привязка в объектам
/ professorweb.ru, 2015.-
Режим доступа: http://professorweb.ru/my/WPF/binding\_and\_styles\_WPF/level8/8\_6.php

\bibitem{LifeSafe_workPlaceOrganization}
Организация рабочего места при работе с компьютером. / www.grandars.ru 2015.- Режим доступа: http://www.grandars.ru/shkola/bezopasnost-zhiznedeyatelnosti/.

\bibitem{demidenko}
Демиденко, И.~А. Методические указания по выполнению студентами организационно-экономической части дипломной работы (проекта) специальностей <<ИиПО>> / И.~А.~Демиденко, А.~И.~Демиденко. -- Брянск: БГТУ, 2004. -- 22~с.

\end{thebibliography}